試當真阿慈呢輯相勁 Jable 冇人講 ！？

你瞓咗幾耐

J完張紙巾都去埋堆積區你先post出嚟

都冇得屌

咁細波